咪話我唔提咁多位，一係就快快手攪革命，越演越烈比大陸有哂準備就難攪

講老實，五大訴求真普選= 獨立 = 中央冇可能就咁答應

與其比大陸準備好哂軍事對策

倒不如趁而加香港警察都仲未有機會向市民開真槍前

一擁而上制服警隊及至政府機關

正式宣佈獨立

再咁拖落去，一定係悲劇結局

你食屎就悲慘結局啦

咪咁灰

反chinazi係一個漫長過程

要比啲耐性

想聽下樓主有咩計劃制服警察